重要！！！唔好令呢種輕生風氣蔓延

懇請大家 見到想自殺既言論 千祈唔好瘋傳！！！！咁做未必幫到人！反而會將呢種風氣傳開去！！情緒弱少少既人未必頂得住！

係fb 係ig 係連登 都唔好再傳or 討論咁多呢d 話題 冇人知 冇人留意 就冇人會想效法！！！

From 世衛

不要刊登出照片或自殺遺書；
不要報導自殺方式的細節；不要簡化自殺的原因；
不要將自殺光榮化或聳動化；
不要使用宗教或文化的刻板印象來解讀；
不要過度責備

Push

Push

我冇嘢講